# html_laba3

 Створити сторінку шахи як на (рисунок прикріплений)
 
- Всі блоки клітини тегом div
- Всі стилі задаємо в CSS
- Всі фігури в форматі png
- https://drive.google.com/open?id=1HX7y_-LWCObz0RSLcvfbOu20rMAwVnol
